有冇人搞個獨立候選人channel?

?

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

推1